香港專業護理學會嘅課程有冇伏？

想讀抽血，佢寫

本抽血課程更認證為 Training Qualifications UK (TQUK) 英國特許資歷培訓處第五級認可 (Endorsed Level 5)資歷。

不過上網睇話佢實習要另外比錢
跟住又話ha唔認
打去問又話係實習係同同學互抽

完

嘥鳩氣，你當興趣班好啦
入到HA都係要重新讀過

伏唔伏係睇HA或者你間醫院接唔接受，你問吓就知。